靈異台 一人一個你試過做既恐怖野

我試過係長洲睇恐怖片 再自己係房20分鐘
試過同fd係大陸住 三個人深夜打麻雀

認真返工

屌你咩

夜晚晚睇呢個Po

我個d唔算啦
我等人分享緊

我見到靈異二個字個腦就開始亂諗野

成日咖啦

Sorry囉

笑左

你望下後面

推 搵人分享
訓唔著

試過凌晨4點返屋企 㩒㩒完𨋢(lift a) 當佢到地下嗰陣就如常咁聽到叮一聲 但無開門 同時間成個大堂啲燈閃左一閃 之後其他𨋢(lift b&c)就開左門 但兩部𨋢一直已經係地下 無人出黎 最重點既係我要搭嗰部無開門 再㩒過都無反應 最尾搭另外一部返屋企 落一層樓梯
以下9up
不過我覺得係機件問題多啲 可能係lift a到大堂嗰刻跳左制搞到斷左電一下 之後變返正常 而變返正常嗰刻lift b&c因為有返電所以開左門 而lift a因為故障所以依然開唔到門 因為其實幢樓都接近三十年樓齡 部𨋢最近先大修完一次

如果唔睇9up個part都幾恐怖

留公司過夜

睇緊呢個post

屙屎無紙巾

Lm

夜媽媽企窗邊望落條街度睇下啲路人
夜媽媽響廁所度帶住耳機唱歌

夜晚聽電台禁歌

本身冇病之後無啦啦發燒
唔敢同人講

由於我住頂樓
所以左右兩部lift都可以用
左邊部lift撞過野所以平時夜晚係唔會撘
但前日我好夜返太眼訓唔想等
而且見到有個呀叔等
所以膽粗粗跟住入
屌點知佢二樓就出左
自己一個捱到上頂樓

自己一個？
我無返過office感受唔到

你試下用望遠鏡望

屋企對山 成日就夜晚晚望D有燈既行山徑
成日凝住會有人企係到同我對望…

留名

半夜訓唔着照鏡
照照下無啦啦諗起細個有套鬼片
係講半夜個陣對住塊鏡講3聲血腥瑪莉佢就會出聲殺你
個陣我就心入面講3聲講完即刻跑反落床到

最後我都係訓唔着

凌晨送完朋友返屋企揸車經西貢返屋企，㩒收音機播緊怪談之類嘅節目，之後朋友打嚟叫我小心揸車唔好亂望倒後鏡，收線後一直驚到返屋企

仆街friend

西貢果啲地方真係唔好講笑

好似流流地咁既 睇鬼戲都叫恐怖野

我七月十四同個fd夜晚十二點由北譚涌行入西灣
但乜都見唔到

套野係教人點自殺

細個夜晚紮醒訓唔著，跟住不停FF恐怖野搞到標冷汗

冬天

喂你撞野果單最靈異你唔講

係公園痾屎

之前夜晚同fd去倉攞單車，入𨋢之後㩒左層數，架𨋢閂左門但係唔郁，跟住我開返門再閂，重複左幾次都係咁，所以就去左搭隔離架𨋢，第一架𨋢就砰一聲閂左自己上去。
利申:個fd全程係我隔離

夜晚對住塊鏡卸妝

人地唔想同你同lift

Quote 完人個 變左

自己嚇親自己

陣間佢突然望過黎

對住塊鏡講粗口

推

細個間唔中會夢遊，有一晚瞓瞓下好撚凍想拉返張被，點知一摸咩都無，就嚇醒左 望出房(無鎖門，對住個廳) 見到張被摺得好整齊咁放喺沙發猶豫左好耐先衝出去嚟返張被